[集中再轉交問題] 612/星火基金使用方針

想集中整合一下大家關心嘅問題，我知道大家都係想義士係整個法律程序途中得到最佳支援。
我真係怕外面咁多post影響到捐款, 明白大家都係想清楚知道自己嘅血汗錢用左去邊.

好多人想自己捐嘅錢達到一啲目的同想法,例如:
1)有咩實際得過自己用錢揾律司
2)有咩安心得過知自己未來幾年唔洗為兩餐擔心 etc etc

以下幾個最多人關心嘅問題 集中問題同意見再一次過向佢地發問？
1)如獲准保釋，基金會是否會主動支付保釋金？
2)如果不準保釋，各基金會否主動使用資金協助被捕人士就收押期間購買日用品，食物？什至私家食物？
3)會否把資金，物品轉交願意接收家屬再轉交被捕義士？

4)有家庭經濟困難嘅被捕人士，會否提供資金以支援？

5)律司方面，基金會就被捕人士所提供之律司選擇方針？就資金所限？就最佳律司人選？

6)會否發佈求助名單及每個個案開資？

7)代被捕人士轉達所需？（物質，居所，等等)

絕無分化用意，不過想知基金嘅用錢方針同方向，等自己同大家可以向志同道合果一間大力啲貨金支援咁解姐.